［外國勢力］幫緊外媒做採訪助手 有嘢想講

話說自從機場一役之後
好多外媒特登派咗記者嚟香港
然後好多都招緊本地採訪助手

我跟嗰個記者前日落機
不過我發現佢對遊行示威無咩興趣
剩係想知幾時有勇武行動
而且遊行太少人
佢成日等到集會完咗先嚟睇有無下場

我發現今日紅磡望落好少人
想同大家講千其唔好洩氣住
而家先係可以同外媒直接對話嘅最佳時候
做咗咁耐都係等呢日咋

個記者話會stay件事完咗先走
但見到今日咁少人 突然覺得好似就快完

Btw 琴日係㵂打同幾個外媒傾計
發現佢地對國旗同passport道具特別有興趣
大家可以睇下想點發揮

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！